老婆生日 係蘋果落廣告會唔會太....

太有心機 太重本

似係老公生日

將自己兩個人既野, 咁樣擺哂上去公眾,
其實係好肉酸, 未來個人大大下, 諗番起係會覺得難頂

又無出到名，有咩問題

老公生日啵⋯⋯

咁都有得批鬥
我覺得幾靚

好有心

同落廣告無異, 呢個只係作私人信息傳遞用途, 順便支持蘋果
唔明點解樓上覺得有問題

畫風qq

果隻手 定 下鱷黎？

恐龍J黎

我係仔都覺得好sweet喎

幫佢含緊?

其實好溫馨，有咩問題？

好Sweet

我都覺

突然發覺 老婆個「婆」字係
上波 下女
完

agger
人地有錢想fing順手支持蘋果
都要被批鬥

娶到呢個老婆日日都好多歡樂

Agger

其實好冧囉

你一講而家諗唔番正常係點樣

好sweet 2隻恐龍仔 咩名都冇出 2個人嘅暗號
好過大劉個Happy Birthday Michele 廣告 好財大氣粗

概念幾好，但紫恐龍個口個位....